瑞士法郎買唔買得過

中立國家唔打仗

又係強勢貨幣

睇走勢同美元差唔多

push

二戰德國人錢
依家中國人錢

17尾入 蝕緊。

有邊隻貨幣唔係中国人錢

講緊瑞士銀行
中立